加拿大唔參加奧運了

source: cnn breaking news

BNO Newsroom
@BNODesk
BREAKING: Canadian Olympic Committee says not sending athletes if Tokyo Games go ahead as scheduled, calls for 1-year postponement - CBC

if Tokyo Games go ahead as scheduled, calls for 1-year postponement

迫奧委會推遲一年

全世界都夾鳩日本同奥委會要delay

日本沉沒了